喱套防疫動物設計嘅係香港公司，但.....

話說今日去咗扭喱套防疫動物，其實主要係畀佢個戴豬嘴嘅猩猩吸引

扭咗出嚟後睇吓張紙啦....
咦！成堆日文，但下面....香港公司design 喎

仲要有個網止
咁梗係入去睇吓間嘢咩料啦
一入到去.....仆你個街.....殘體字嚟嘅

有冇人知道喱間嘢係咪紅底？我幾想抽到隻猩猩㗎

推

入面員工有藍有黃
睇你點睇

依家真係多左好多扮日本扭蛋

中資扮港資？

扮日本扭蛋喱樣嘢...好有支那feel

港資黎

咁都好啲

扮日資你當係有支那怪手就得
唔好晒錢

game都一堆扮日本架啦
模型PVC又係

係信和格仔鋪見到有，個盒寫住武漢加油，自己諗

Oh shit

嗰間格仔鋪自己寫？

粒野個包裝寫，上面有晒日文

屌用日文寫

實係紅底公司啦
同假日本口罩一樣做法 ....